邊到可以睇番之前摩連奴串人既新聞

依家睇番別有一番風味
教左10幾年波就回塘

有撚得咁計

00引用回覆

#735A_Milik

• 4h

Mourinho's 'mini wars' this season

29 July: Mourinho v pre-season tour - 'If I was the fans, I wouldn't come'
29 July: Mourinho v Ed Woodward - 'I gave the club a list of five names a few months ago'
10 August: Woodward v Mourinho - Manager's late attempts to sign defenders blocked
28 August: Mourinho v media - 'Respect, respect, respect'
1 September: Mourinho v Anthony Martial - Mourinho willing to let French forward leave
24 September: Paul Pogba v Mourinho part 1- Questions club tactics following 1-1 draw with Wolves
25 September: Mourinho v Pogba part 2 - 'No problems' but 'second captaincy' taken away
26 September: Mourinho v Pogba part 3 - Training-ground incident
Other memorable Mourinho moments:

January 2017: Mourinho v fans - 'Don't come to the theatre'
April 2017: Mourinho v Luke Shaw - 'He is a long way behind'
March 2018: Mourinho v media - 12-minute speech on European record

睇住今季先

Arsene Wenger is a 'specialist in failure' - Jose Mourinho

我想睇返曼迷三冠王時果期d對話多d

google search 「摩連奴 串」